一齊入黎做Backup 1月13油塘跳樓

想條片冇左?你Del一次我就Upload一次

[人人都是BACKUP師] youtube-dl-gui, 支援youtube facebook Instagram等

推

推番上去

做左gif

點樣Download ?

Good

streamable就咁右click都download到
不過用youtube-dl-gui又得

咁快就唔記得左？

推返上去